唔算新嘅新職業:道具師心得

最近發過一個夢，係夢入面我係道具師，每次係中後排見到d運物資上前線嘅人鏈都企得太近，效率好差，4,5把長遮由後面物資站運到前線起碼5分鐘，而且一到前線嘅第15排左右就斷，正式開波之後更加早斷，冇人接住運上最前，情況唔完美，要改善

道具師心得:
1.一次攞多d
2.一路運野一路叫人企梳d，要有目標(e.g.人鏈企梳d/後排企梳d)
3.唔好怕羞，上到最前，手上有咩物資就直接嗌出嚟，不過小心唔好同哨兵同時嗌
4.物資人鏈最前成日冇人接，道具師要幫手接，運上最前，或者做(3)
5.道具師經常性會出現係最前線，請準備足夠保護裝備
6.注意體力，唔好運到自己冇力走比狗咬
7.非常重要合適鬆緊嘅蒙面，褲，鞋，跑緊嗰時甩其中一樣都仆街
8.如果前線急需某類物資，而你發現有人鏈送到一半，請直接攞走，唔好番物資站攞
9.即使冇野做/未開波，都請勿係其他方面浪費體力(e.g.set rb)，有d大場人鏈都成1km，你嘅體力運唔到好多轉，其他野就比其他手足做
10.唔好攞走曬物資站某一樣野，e.g.你攞曬所有遮去東邊前線，到南邊開波想要遮但係物資站一把都冇

暫時惗到咁多，見到有人講道具師，不過一開就沈左，有鑑於道具師作為一個適合和理非嘅職業，而今時今日都好少見到其他道具師，好多人想幫手又唔知點幫，又唔想full gear企前線吹水，道具師係一個適合而又可以同時練到體能嘅職業，即使你嘅體力只係夠運半程都已經可以幫到手

btw我一直以為我只係勇敢嘅和理非，仲惗緊轉咩職，原來已經有職業

p牌推唔到

推

推唔到都要推